緬甸保安部隊再開槍鎮壓 人權組織稱18人死亡

緬甸反對軍事政變的示威持續。外電引述人權組織報道，保安部隊在各地開槍鎮壓示威者，增至19人死亡。

在最大城市仰光、第二大城市曼德勒和另一個城市蒙育瓦都有人中槍。

被推翻及扣押的總統溫敏早前被加控兩項罪名。律師說，其中一項是違反憲法，最高可判監三年。

東盟外長昨天舉行視像會議商討緬甸局勢，並無突破進展，他們呼籲緬甸各方克制，但只有4個成員國，敦促釋放被扣押的國務資政昂山素姬等人。

#ACTION
#ACTION
#ACTION